武勇、文宣不敢，現在連罷看TVB也不願？

武勇怕危險，文宣怕麻煩
罷工、罷課怕影響生活
現在連叫你不看TVB也做不到？

正常人已經唔睇Tvb

頂